呢個先係食麵最正確方法

On9

你好聰明呀

屎撈麵?